有無人？

傾下計？

光復香港

嗯 我都想

long time no c

Hello

halo 好耐冇見

最近如何？

有咩想講

好多野都係講唔出口的
有人陪下吹下水就夠

還好啦，番工番得幾開心，你呢?

返咩工

啱，好多嘢就算講出嚟都未必明白個感受

寧願搵人講下廢話好過

負能量好重，抱歉又要開個post嚟放負

放啦，將啲負能量釋放哂出嚟就會變好㗎啦

no

好鬼辛苦

加油啦香港人

PROGRAMMER

加油

我又改左名了